去左日本一轉 發現日本妹真係幾賢良淑德 幾岩做老婆

日本啲朋友嘅老婆/女朋友真係好識咩係女人應該做嘅野 【利申：老豆老母香港出世香港讀書 但我地哩個年代嘅 唔多唔少都有d日本朋友 唔係睇太多片】

(唔係佢自己屋企) 飯前飯後 幫手 準備 執拾唔使講
大家一班男人吹水飲酒食小食又識得黎執頭執尾 斟茶遞水 仲有d行為舉止 小動作都話俾你知 佢幾以自己老公為尊

如果你想要一個人幫你打理家頭細務 想要一個"內子" 相夫教子嘅 一定係揀日本妹

香港女人最好嘅都只會係一個供樓伙伴 同屋主
不過絕大部分嘅
一係有做野嘅 自己賺自己使 屋企使費全部你嘅 然後同你講大家有返工 憑咩要佢做家務
一係直頭生個bb就唔做野 淨係識話湊仔好辛苦 又係咩家務都唔做 又要請工人又要你分擔家務 呢樣嗰樣

只要你喺出面揾到穩定ok嘅收入 夠食夠使夠住 你想你主外老婆主内嘅 日本妹一定係不二之選

娶老婆揀港女真係得啖笑

唔去埋左日本？

但日本妹好多學生都已經唔係處
比率似乎仲多過香港
連登仔唔係非處不娶架咩

內裡賢良淑德，等你返工就偷食，欲求不滿

港中台日都有